o係英國lockdown過年有咩食？

第n年o係外地過年，好掛住同屋企人食團年飯既日子
雖然阿媽煮野好難食，但好懷念家的味道

Scone

咁想過就去中超買應節嘢

大撚把，睇你識唔識整

可以自製薯仔盆菜

自製年糕

叫左Deliveroo 自己一個 掛住香港

成煲薯仔

悶悶地想了解下其他在英巴絲既情況姐

我都有整下啲鮑魚海味年糕蘿蔔糕等等

薯仔同薯條

Take care bro

澱粉送澱粉，聽到都流口水

劣食自己煮好過

Egg fried rice

有無試過？感覺好伏

見到啲殘體字都已經食慾大減

酒釀丸子

酒釀o係中超買？

我煮你食

煮左年糕

有咩食先

我本身唔係特別好年糕，但自從出走之後就年年都會整，以解思鄉之情

自己整

基本上超市嘅叮叮嘢食係伏，尤其是Chinese嘢，食得落口嘅最盡都係意粉咁

講到英國超市最伏嘅食物莫過於壽司，DLLM呢個真係伏撚到仆街

係呀 加埋香港帶返嚟嘅桂花蜜

壽司真係好恐怖，基本上係十幾二十年前百街既級數

sounds so gooooood
sis 係上海/江蘇 descendant？英國周街都係東北/四川菜，再唔係就廣東，但好似好少上海菜咁
好鍾意食上海菜

我愛花生酥ookmarked thx

倫敦好多餐廳/私房菜可以訂盤菜

有無推介？

利申：住town仔離倫敦好遠，得個知字都好

中国節日，唔過都罷

英國啲大焗爐 真心唔使焗咁耐 170度已經ok

Mince pie

我自己包左餃子食渣
好掛住老母d飯
係英國連利是都冇封

共產黨叫你飲水 咁你係咪唔飲水

thanks for the tips

post-Xmas 買左一批放freezer，轉眼已經食曬
熱mince pie + ice cream 好好食

Sis 外送上我屋ok?

唔知點解呢邊啲中國/香港朋友都唔興派利是（濕9微信紅包就見過），定距地唔like我

內循環
我之前都整左龍蝦，3.8kg一隻，兩個人食左兩餐
澳洲龍好似鮮味啲，不過英國/boston有得食claws

Lunar New Year - 農曆新年，唔撚係支國新年

想翻香港

Royal China 要自取
Atatakai London

兩間ig都搵到

d fb groups都有人講邊到買盤菜 可以自己睇下其他

唔係啊 純粹我自己鍾意食
山旮旯地方唯有自己煮

Collection only

想左成年

好啦唯有研究下上海菜